狼師誘淫女童 竟稱：不做愛就不是女朋友

南投一名張姓男子5年前擔任國小代課老師時，以交往為名2度性侵一名當時才10歲的小四女童得逞，還誤導女童：「妳不跟我做愛，妳就不是我女朋友。」最高法院指女童當時認定張為男友，發生性關係雖未違反她的意願，但張身為師長，利用少女情懷染指女童，惡性非淺，今依2個與未滿14歲幼女性交罪合併判刑8年6月定讞。

判決指出，張男於2012年9月1日到2013年6月30日，在南投縣某國小擔任社會科與資訊科代課老師時，刻意接近當時讀小四的本案女童，還傳簡訊示愛：「我喜歡你，如果你不把這件事講出去，這件事就是真的，如果講出去，這件事就是假的。」

女童答應張男追求，張男隨即以加強指導課業為由，多次在放學後到女童家，就在女童臥房裡和女童嘿咻，由於張男每次都滯留房內並鎖門，引起女童家人懷疑，女童當時就讀小六的哥哥就曾去敲門打斷張男的好事，遭張男痛打一頓。

女童的祖母也曾質問張男來意，張男趕緊穿好衣褲，叫全身脫光光的女童藏在棉被裡，走出房間敷衍宣稱，想幫忙在房內安裝監視鏡頭，蒐證女童遭父親家暴猥褻的過程，女童祖母狐疑表示：「你是不是關心太多了？」
這段師生戀在女童讀小五上學期時分手，後因女童遭父親家暴猥褻事發，2015年間被社工介入安置時說出駭人內情，女童母親才得知並報案提告。

張男到案否認所有指控，宣稱在校期間沒跟女童交往，也沒毆打女童的哥哥，他強調當年去女童家，是幫忙蒐證女童遭父親家暴猥褻的經過，絕沒踰矩，推稱女童驗傷確認已破處，應是被狼父所奪。

女童強調報案驗傷前，「我沒有跟其他男人發生過性行為」，意指童貞是獻給張男。女童的哥哥與祖母均證稱，當年確有女童敘述他們在家與張男的衝突或對話，女童哥哥還說曾看到妹妹與張男在住處附近的土地公廟親嘴。

女童的小學密友也證稱，女童當年就透露已跟張男上床，並說出張男有戴套、使用潤滑油等細節，女童還出示張的親筆情書佐證，那時候大家也覺得張對女童明顯比較好。

檢方依女童指述張男當年揚言：「跟我作愛，不然就要傷害妳最好的朋友。」等語，起訴張涉犯加重強制性交罪嫌。不過二審法官指女童自承張從未對她以暴力相逼，女童還曾因不滿張說：「妳不跟我做愛，妳就不是我女朋友。」拒絕張碰她。

二審法官認為，女童與張男的互動顯非全然沒有自主空間，縱然為了維繫與張的男女朋友關係而勉強答應，仍不算違反意願，但張身為師長，利用少女情懷染指女童，也沒認錯和解，惡性非淺。

至於女童雖宣稱與張男上床共9次，但二審認定僅有哥哥和祖母各碰見的一次有明確證據，據此改依2個與未滿14歲幼女性交罪，合併判處張男8年6月徒刑，最高院今維持二審判決定讞。（黃哲民／台北報導）

======= 網友意見 ======
網友憤慨留言「天天都有狼師新聞，校園不安全早就比酒駕問題更嚴重了」、「ㄧ個10歲小女生有什麼叫做意願不意願」、「才10歲的女童你也下得去手，有沒有良心啊不是人」、「直接剪掉好嗎？」

今次台狗網友終於有自知之明

未入都知又係台灣

毒撚們試下同女神咁講

好失望，唔係新北

這段師生戀在女童讀小五上學期時分手，後因女童遭父親家暴猥褻事發，2015年間被社工介入安置時說出駭人內情，女童母親才得知並報案提告。

連老豆都搞個女

又狼師又父親猥褻
個女仔應該幾索🤔

所以話......

個細路女好慘，細個已經發生咁多嘢，大個咗可能會對男人有陰影

咁細點插得入

大愛撚：愛情冇分年齡

個老竇想飲頭啖湯點知食到二手魚鮑

條女太正 天生淫相 老豆老師都想搞
好可憐

有落潤滑劑

老豆:小五都遲咗

老子都想

所以咪話

個女仔有無咁正

不過兩件都係人渣

梅開二度

你屌板啦

有冇人願意俾老豆+老師搞換來傾城美貌

繁體支那冇講錯，道德觀同支那一撚樣

所...亂

咁究竟頭柱香是老豆，老師定阿哥？

fbi

戶乚

甜文係現實發生完全笑唔出

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

我絕對有講過..

佢老豆都唔係人
個老師直頭垃圾

蘿莉控死全家

竟然判8年咁重，之前強姦都係幾個月

過印度開移民公司，重點推介台灣人有冇得諗

ptgf